點解男人60都可以生仔,女人唔得?

又話男女平等

如果係咁平等 你智商唔會低過普通人一大節啦屌

邊個話唔得?